英屬香港建於1841年1月26日。下年2021年，原來眨下眼就快180年。

3個60年

叻哥搖港英旗.gif

三個甲子

1997年7月1號已經亡撚咗啦

Bno係香港清零先算

三十年河東
三十年河西

更何況180年

【國際香港本傳．沈旭暉 007🇬🇧】漢學家金文泰爵士的「古文化防火牆」

仲有金文泰幫中華文化留返點命脈

劉松仁：港英.jpg

1997年7月1日起俾支那殖民至今

正確啲嚟講係25號，英國水兵上岸